有冇人同我一樣 每次冬天沖涼都提心吊膽

每次都係同時間競賽
好驚沖沖下涼 由熱水變左凍水

五度嘅時候會煲一煲熱水沖涼，覺得好奢侈

每次沖親涼都先煲兩桶熱水

訓練沖凍水中, 唔知可以頂到幾時

冬天唔沖涼

練習沖凍水涼

日日沖涼水涼，沖沖下就慣

咁大個仔未用過熱水沖。。

平時都係用毛巾抹下身就算